港區國安法：3名海關人員被捕 鄧以海震怒稱絕不姑息

《港區國安法》生效，昨日(1日)逾萬人在警方反對七一遊行下，仍走上街頭聲言抗議，逾370人被捕，據悉當中包括3名海關人員，他們涉嫌非法集會被捕。海關關長鄧以海對事件感到震怒，強調紀律部隊人員必須守法，絕不姑息違紀違法人員。

昨日港島區一帶，港獨口號和旗幟不絕，縱火、堵路等違法行為重現街路，被捕的逾370人涉嫌違反《港區國安法》、非法集結、公眾地方行為不檢、瘋狂駕駛和管有攻擊性武器等罪行。
據了解，3名海關人員亦在示威中被捕。鄧以海指，對3名同袍違法感到震怒，重申紀律部隊人員必須守法，和支持特區政府和執法單位止暴制亂，承諾會對違紀違法人員定必嚴肅處理，絕不姑息。

引疚辭職？
邊撚個未審先判？

啲話公務員底褲黃果啲又死咗去邊

想知有冇熱狗被拉

On9
你班狗 犯左法 訓斥就算撚數
你咪撚炒果幾個海關呀

未審先判

鄧生好嬲好嬲

未審違乜撚野法

3名關員算唔算